落完大雨 D結他線生晒鏽

冇玩兩日, 4枝D結他D線 有3枝生撚晒鏽 鏽到直頭刮PICK
明明3日前玩過D線冇問題
又要助養通利舊幾水 屌

咁誇張 冇落放潮珠咩 香港真係好煩 長期80%濕 cls

貪方便野外露出放rack唔好學我

放潮珠放裡面?

一包包果D

試下先THANKS

竹炭會比較好
防潮珠吸咗濕 你太耐唔理佢佢會變
到時仲大獲

得D線生鏽
仲有eGBAE線可以彈

但睇過吸濕力比較竹炭好似冇矽膠咁強喎

有冇人試過Boveda 49? 樂器專用嘅控濕包，不過好貴成50蚊一細包…

香港地玩木樂器真係好煩

滑濕線生銹唔係重點，重點係你支結他條頸野外露出受潮，到時彎左仲大手尾

知錯了 就黎帶晒佢地去一個乾燥既國家

線既話，推薦用Exiler 1046
利申支Gibson 用左2年啲線仲立立令